[dse] 求救jupas

讀6科 Best5 22分但有elective 2左 仲入到咩大學？

我想讀sci/engineering

唔知你啲細分好難講喎
要計weighing

我個friend食到weighing, best 5 22
有個elective 2,通識2
都入到UST engineering

但ust 唔係要elective 3先入到咩

445452 phys5 geo2

好似間間大學都唔收elective 2 左嘅人

phys maths都5 夠做啦

但問題好似冇邊間會收elective lv 2嘅人
UST ,Cu 都係要332233

BU science lo

City sci
Bu sci
搏一個A1算啦